望住PSG班友喊苦喊忽真係特別高興

幾十億歐元買班人翻嚟淨喺識碌下碌下

拜仁好多都係執Free Agent

135k癲d

換左個教練先喇，全部球員都係打天才波

知道保定傷出 杜曹個on9都唔叫中後場炸長波俾兩翼哨係咩玩法？

Sule咪又係好撚高大

一個大蝦細
一個用錢撻人
都唔係咩好野

個頂到就執second波打反擊爆佢 一係放邊搏過頭 邊線長波唔到sule 頂啦 而家老鼠拉龜咁

呢個轉身慢

得包皮夠戴維斯跑

金錢足球7啲

望到K navas冇得領先係地下典黎典去開心啲

Yes yes yes!

天滅金錢足球!

老實講同拜仁比係唔公平，人地個個德甲球員都all free go Bayern，連漢堡d垃圾都話想free go Bayern，所以唔排除拜仁有d球員係貼錢踢。

用錢撻人起碼係真金白銀

兩隊都係國家級加持

馬昆奴斯成隻狗咁

用錢起碼明買明賣
賣球星嗰球會起碼有番應有回報買人補充戰力
唔似拜搞到人地人財兩失咩都冇
差距愈嚟愈大

青訓黎架

kimmich 估唔到踢到成個拿姆咁

其實好on9
洗咁多錢條中場要用parades同herrera

仲要有sarabia icardi唔出
換個廢左幾年既draxler 同choupo moting(場場都咁-6咩...)
2018世界盃真係差到

德國人： 唔公平！ rb唔可以洗大錢
要好似拜仁咁節儉！
最好拜仁100連冠